有冇手足記得大j不是罪

細個成日睇,其實真係幾高汁
請珍惜大J

樓主小學幾年班?